想買對出街boot dr martens/ timberland etc

睇中左對Dr Martens 1461 知唔知邊度買最平? 淘寶買會唔會中伏

早兩個星期amazon先特價 1460都係7百幾蚊左右

Shit 咁邊度買好

同問

timberland LM